[投訴] 機械式回覆, 內容抹黑兼攪大台

不斷回覆同一篇野, 企圖置頂

內容抹黑其他攪類似PROJECT既人, 明顯想攪大台(APP)

其他人就係唔知頭唔知路好可疑, 佢自己都話眾籌, 一樣為錢

佢開PO冇問題, 不斷推上黎用同一篇垃圾好討厭

放啲資料上黎先
自從有人agree佢篇野嘢之後

#1195 2019-8-7 12:14:51

佢篇嘢就變成咁, 瘋狂洗版

#1265 2019-8-7 13:45:17

為左方便計數,我搵左啲佢冇人入黎回PO 獨自推PO嘅料
#2484 2019-8-8 23:05:48

#2511 2019-8-8 23:38:16

Post: 2511 - 2484 = 27
Time: 23:38:16 - 23:05:48 = 00:32:28

#2523 2019-8-8 23:45:30

#2539 2019-8-9 00:03:34

Post: 2539 - 2523 = 16
Time: 23:45:30 - 00:03:34 = 00:18:04

#2558 2019-8-9 00:18:03

#2570 2019-8-9 00:32:32

Post: 2570 - 2558 = 12
Time: 00:32:32 - 00:18:03 = 00:14:29

#2572 2019-8-9 00:33:45

#2594 2019-8-9 01:00:19

Post: 2594 - 2572 = 22
Time: 01:00:19 - 00:33:45 = 00:26:34

#2653 2019-8-9 01:53:36
#2672 2019-8-9 02:16:40

Post: 2672 - 2653 = 19
Time: 02:16:40 - 01:53:36 = 00:23:04

#2693 2019-8-9 02:36:07
#2977 2019-8-9 08:25:57

Post: 2977 - 2693 = 284
Time: 08:25:57 - 02:36:07 = 05:49:50

由此可見佢一分鐘左右自推一次
如果大家由第一頁開始睇到尾, 就會發現保守估計有八成嘅PO都係佢自己用同一篇嘢推PO

一日24小時每分鐘都回同一篇嘢,唔洗食飯沖涼瞓覺㗎??!!
仲有同一篇嘢自推284次,咁嘅變種十連點解唔送佢入黑洞

巴打你drill到咁deep

呢排好多呢d post

其實我投訴過

仲推緊，你話佢唔係用bot 我都唔信

出個插件，定義佢做三毛

連仔係咪需要做 rate limit

我知有好多野要人注意
一係連仔開置頂俾人申請
佢地咁樣好討厭

集中火力支持

[真。超緊急]連仔/admin幾時先回應

連仔

仲推緊，果個咁既post
推足兩日

唔只兩日啦

ban 9佢

Report topic又試過
站務台又試過
我都唔知可以做啲乜

超過24小時每分鐘過唔過份啲

我地默默咁入野
就俾d人中傷攪大台

俾佢搵錢

24個鐘個長reply一模一樣真係明目張膽

我都覺得呢個「人」推post嘅方式係好奇怪 見佢係咁用同一篇推 但無留意佢推得咁密

推左好多日，推左好多個post
我敢講佢咁推法，每個人都被逼見到佢個post 好多次

其實最初留意佢係佢個名
然後見過呢個post幾次 但無樓主巴打咁深入咁調查

推上去!
中共宣傳機器全開啦!
手足們要奮勇對抗!

你係邊個入data項目？
或者我地可以合作

消費前，睇下呢個地圖！斷親共收入！

我覺得Google map已經夠好
個個電話都有
冇成本、唔怕俾人打、又唔會有廣告，目的單一簡單

幫到香港人d錢唔好流向紅底，thats all

嘩，你成個月前就搞，唔怪得你咁火

我認為有方法可以統合所有人對於fact check既見解同需求
不過未咁快整完

到時搵你丫

XD
開始成大台了，夾埋民宣組

是但
祝福佢地

但有一日收錢死全家

推土機又開著，連仔係咪真係唔理

push

行動日都仲要鳩洗，有冇搞錯

而家直接指名道姓抹黑了

我都冇搞罷買App
條友柒上腦

冇辦法啦，連仔唔理我只能 不推文回覆幫佢反宣傳
我用意只係想停止佢呢種十連 既行動

佢件野入面根本係一件包裝左既搵錢app

入左佢tg就知

挾義工自重，真係好仆街食人血饅頭幫佢入資料

去完夢遊番黎見到佢件bot係咁推

真係好冇癮

佢毛都冇條一味推

煩唔煩

可以直接我地集合另一隊去反佢
咁佢行落去帶個活動去死

我意思係直播快手整另一個功能性大過佢既應用

直接*

重點唔係件野個功能

係宣傳

佢攪起左就變左openrice，賺死

我Google map點攪都唔會有錢收、亦唔會有成本、又唔怕俾人打（Google幫你頂）、個個人都有Google map簡單直接、仲要現成即刻出到街

我自己都係programmer，除左可以搵錢，我諗唔明有咩可以簡單直接清白過Google map

依家除左free 入資料，仲有人幫佢free 宣傳, 超on9

佢有一個仙賺既死全家

好詳細！可以一次過block哂班0.3
多謝你 巴打

仲有佢個po 點解可以過1001

而家個上限係點？

連仔有份嫁？

真係唔知
依家無限洗

巴打另外開個po屌佢啦

佢都係搏d人睇頭幾個comment之後正皮入tg中伏

你洗佢冇咩用

原來新limit 係5001
201頁
條友推爆左自己個post